呼籲市民集體入稟法院向黨鐵追討賠償

黨鐵冇行使due care (謹慎責任)，去確保市民生命安全，縱容黑警進入車廂毆打市民濫捕，屬於嚴重疏忽！

正如商場地面有積水，商場冇放小心地滑告示，同抹乾地面積水，如果有市民因而跌倒，商場會因為疏忽而要負責賠償一樣道理！

正解
大家有比錢撘車
MTRC有機會違反Negligence
Duty of care一定有
Claim爆佢保險

試下找不同？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳